Choix de DynamoDB :
-Solution gratuite en dessous du plafond de données imposé
-Documentation riche et simple à appréhender 
-Base de données non relationnelle tout comme l'ancienne solution (MongoDB), contrairement à Google Datastore qui utilise GQL, dérivé de SQL.
